痴線佬無野買收山 - RTX 2060/70/80/80ti 飛機區（25）

有性趣PM

幾錢 水？

打lol 76度

9xxx

Evga 得水

冬天好呀

尋日打機咩都涼浸浸，好爽

話說唔知做乜Rivatuner 炒DX12

好在我有雕芒

一邊放溫度同afterburner

另一邊開住HDR 4K ray tracing

示意圖：

2070

窮人恩物：

正常版：

差三舊水

2080

仲平過水貨

有選擇幾時都係好

2080 ti:

Ebay 直接由EVGA 賣的

國際保真係好

2060:

勁過VEGA 56 但弱過1070？

好難理解

不過勁過1060 30%

pro vega 唔係俾imac用個隻咩
好似降咗頻

有冇人要MSI 2080, 我想換2080TI 呀~~~~~~~~~~

有無巴打有FFXV 試到in game DLSS?

Vega 56好似同1070同級喎
如果2060勁唔過1070咁真係冇10系用家會買 除非好平

多謝指教

咁即係2060弱過1070

上面有巴打指出呢張唔係regular vega 56

Vega 56 勁過1070 先逼到老黃出1070ti

想人出2060唔買1070 好易啫

新game driver nerf 鳩你1070

2080 呢排出面割價中

你除非大出血，唔係都幾難放

係咪衰呢？唔一嘢車張2080 ti

不嬲都話後悔換件升級成本最高

到喉唔到肺既感覺

嬲嬲地買多張,
依家呢張俾老婆用,

G4560 + RTX2080...

爽

態度正確

反㠪唔差個五六千開飯

錢多唔識用系列~~~~~

唔開盒啦
到時變左卡皇咁就唔好啦

咁唔得粒u唔夠
做文書機都覺得弱

本身星期一到既 FTW, GSP600, X7 今朝一次過改哂今日送到

最多補粒7700K
但B250M 底板

只有呢張值得開箱：

正呀

全部一齊頂住晒啦

4980hq 魔改

240aio
Ichill有得買未想換卡后

今日唸住去買2080ti邊款好?

有錢就最貴個張

無錢都唔好買inno3d x2 熱到仆街

唔好買大陸牌子就得

行咩SOCKET

好似個個都推介e個

LGA1150
好似係

？？

WTF!?

勁嘢嚟

我而家用緊1080ti同7700k上9900k同2080ti兩者係咪分別已經好大？

果時無貨呀

Notebook u 改上1150版

好似得即刻跛底板用唔到

同埋底板個Cpu 扣要扭鬆少少螺絲

但整體評價似乎唔錯

咩芒先？

不過我覺得都大分別

9700k加2080ti大多d打機黎講

要用番DDR3??

準備不足

你睇我8-9月訂三張再搵悠二買兩張，呢d就叫決心

唔知喎

我都有決心

你個d叫痴撚鳩線

咭都未放就入定兩張，你等砌多部啦

又唔等錢洗慢慢放

evga又幾底可惜無貨啦
Evga us 2080ti FTW
1349.99
$10548.01

邊款優質d想OC

GIGABYTE, NV, RTX2080Ti AORUS X, 11GB GDDR6 $13800
ASUS, NV, RTX2080Ti Strix Gaming, 11GB GDDR6 $13100
ASUS, NV, RTX2080Ti Strix A, 11GB GDDR6 $12999
NVIDIA GeForce RTX2080Ti Founders Edition 11GB GDDR6 $12999
MSI, NV, RTX2080Ti Sea Hawk X, 11GB GDDR6 $12500
GIGABYTE, NV, RTX2080Ti Gaming OC, 11GB GDDR6 $12300
ASUS, NV, RTX2080Ti DUAL OC, 11GB GDDR6 $12100
GIGABYTE, NV, RTX2080Ti WinForce 3, 11GB GDDR6 $12100
GIGABYTE, NV, RTX2080Ti WinForce 3 OC, 11GB GDDR6 $12100
MSI, NV, RTX2080Ti Gaming X TRIO, 11GB GDDR6 $12100
ASUS, NV, RTX2080Ti DUAL ADVANCED EDITION, 11GB GDDR6 $11900
ZOTAC GAMING 索泰 GeForce RTX2080Ti AMP 11GB GDDR6[ZT-T20810D-10P] $11500
ASUS, NV, RTX2080Ti Turbo, 11GB GDDR6 $11400
ZOTAC GAMING 索泰 GeForce RTX2080Ti Triple Fan 11GB GDDR6[ZT-T20810F-10P] $11300
MSI, NV, RTX2080Ti Ventus, 11GB GDDR6 $11100
GALAX, NV, RTX2080Ti SG Edition, 11GB GDDR6 $10999
GALAX, NV, RTX2080Ti OC White, 11GB GDDR6

唔抵我都唔會換啦

有貴買貴

有水冷買水冷

我都決心等張xc架
左佢唔生性
仲要劈左兩張大屌

等galax hof

Ebay EVGA 直供 xc Ultra 都好平

Post 頭有link

等水鵰上水

水雕要成set
即係要買埋水雕板

多謝day巴

兩張大屌有冇相

壞左架

壞左?

壞左
更新完晒
換埋ram
Da ng到 gay
垃圾1809

DDU?

唔關事
係1809未穩定
超ram搞到無晚都loop四五次

掉咗AMD 佢啦

Intel不了

相啊

返工呀

除咗貴，同成日改底板

煙條無乜差過AMD啦

我等你放工

我好不安

所以我個換U計劃STOP左

換完9900k 同2080ti後就冇嘢好換

出下代再追過post

買多張2080ti

3850X,X570同埋Navi

兩張兩張

無2080 ti sli 同4k 144mon都唔好意思話砌電腦打機啦

仲有TITAN RTX

岩呀

毒我唔到
下代再同大家一齊玩訂貨

文書機
剩係用office

要出門口了，準備買2080ti !!!

突然又想出Titan RTX

點好！

買!

買！

買完上嚟包膠

買囉

仲要點算？

先買2080 ti

等Titan rtx review

到時再睇吓換唔換

好狼死啊你 係咪收左老黃錢

係咪可以見證硬件台第一個rtx titan誕生？

應該係

既然係咁不如打爆佢，玩sli

放心個個一定唔係我

黎緊想買張2070
買邊張好？定係等多排先，見啲review話好熱

暫時心水 zotac ryx 2070 amp extreme core

呢張唔錯

秒覆

無聊緊 陣間就唔覆

巴打建唔建議呢期買？
諗緊月尾送俾自己當聖誕禮物

買

聖誕節梗係要買禮物俾自己

12000蚊

買買買

2080ti

飲埋茶先過高登

跪求巴打推薦router牌子及型號

AC86U

R7000

Thx巴，而家飛去買

今日成功跌錢

撞咩

停車場石柱

又跌幾條royal

唔整喇

架車賣咗都未夠買張Titan rtx

我不嬲都揸錢七，我部電腦夠買幾架車

而家先去執唔到錢

你以為你夠廢老搶？

唔夠精神？

平時一百次入都係轉右入

今日兜埋其實小朋友要反方向轉左入停車場，攞得太盡就中招

唔夠買rtx titan

買驚送router
再望落d

買新車

遲吓先啦

車呢d 嘢唔及電腦升級重要

即係膠爸要買rtx titan

看透了

五分鐘到達

Galax咁平吸引

除左HOF都唔好買

Msi gaming tro ok？

8+8+6 pin供電

1070換2080有冇必要重裝driver?

有冇邊隻好?唔系唔買住了

敗家眼或大鵰

邊隻?

有

最後買左滑鼠

睇review講大鵰太熱, 都係得msi同牙石溫度最好

想入兩條 3200C14
用緊3000C16 非B DIE

太大落差了吧？

決定買rtx titanic大家等我

有冇方法唔拆張卡出黎可以睇到PPID?

原來成20000蚊

機箱 底兩把扇入風，noctua NF-a12x25 定 ippc 2000/3000 好？

我張asus rog strix rtx2080 ti o11c跪低咗，拎左去換，但有排都未有貨

買我兩張evga 囉

點死架？

一齊等收聖誕禮物

a12x25 靜好多

如果之後唔玩sli既話其實好抵，比其他人早用下代ti

垃圾Razer

下代ti

今代大屌涼含家眼1-3度

雷蛇不了
G pro加powerplay啦

好熱咩
我玩r6都係keepon 50度

上水啦

3000

我齊左大屌
水屌無我份啦

垃圾供電

垃圾眼

賣左佢

Ok
賤賣兩張大屌
市價減2000
$12999/張

又真係好撚賤喎

你個人

但好過有條仆街13500 放msi俾人

我原價買係12999

收工

我乜都未買

DLSS 似乎真係有d料到

初時以為佢係智能AA，用少d 力可以做到AA效果但睇呢條片，開咗DLSS 仲高fps 過 no AA

ADATA SX8200 PRO

其實一開始咪已經講咗DLSS係用1080p去render
之後用tensor core放大去8k最後縮去4k

第一次聽

1440p
不過原理都係放大, 所以FPS高咗

其實DLSS 有d 位做到好完美，有d 位會差過原生4K

但overall 嚟講算係就咁睇唔覺有分別，要放大先覺

如果可以好efficient 咁整到肉眼分辨唔到的極近4K 畫質

咁DLSS 都已經好勁

呢期玩BFV Single player campaign

用最新driver, 最新BFV patch

推graphic Ultra + RT ULTRA, 4K @78% (都成6.47m pixels)

只要張2080 ti oc 到2000-2050 左右，其本上都係好流暢的5x-6x fps

玩過ray tracing 的反光面再玩返舊時遊戲的假反光，你會發覺真係唔同層次

早兩日試Dying Light 已經好覺，唔係話舊方法唔靚，但真係感覺係假d 同罐頭d

任務完成 收山

未上水好熱呀

sound card呢

我之前兩張ultra SLI BFV 80+77度

換左DAC

我睇到架

好啊慣你無左兩張好礙眼既sound card

BFV SLI開200% 8k ultra 都有120fps+

想問下點轉BFV SLI PROFILE

想問吓右手邊係咩軟件

nzxt cam

世上其中一個最垃圾的software

幾好呀,成日都登入唔到

要登入都夠on 9

作為溫度監控軟件走去學人玩gpu oc, 跟住仲惡到override 埋afterburner

之前oc 只可以oc 一張gpu

開個overlay 會係咁炒game

有得揀都唔用cam

從來都只係用黎睇溫度

你click 咗佢oc 個版面一下，佢就會overrode 晒你所有gpu oc 直至你剷咗cam

我只係explore 佢有咩function 就中咗招，可想而知佢幾霸道

尋晚第二張上機中左招 嚇死我

唔洗俾阿女做功課咩

24小做咩

Fix 到？

因為EVGA新插卡開x1佢會叫你update led firmware, 但我第二張fail 左

中招後張卡會無左LED , PCB 3紅燈長著，100% FAN SPEED 長轉

開頭我插哂兩張卡點整都整唔到，都話 NOT SUPPORT DEVICE

之後我蚊走第一張卡再DDU 裝過GPU DRIVER再行多次.bat就update到，插返兩張卡再行X1 就update 成功

都好熱

拎sound card出黎義海
唔俾砌多部

雙卡 62 64 都熱 ？

你岩咩張ZXR

熱

我用g560點會岩

終於拎左返屋企

我有兩個問題

1. 卡到左send email 去evga 問登記bf v 佢地到今日都未應我機 我想玩rt

2. 玩魔獸世界會自動reboot D3 有時都會

想好好地打機都唔得

Full load 單咭RT 先50度

RMA

原來仲有3

之前1080ti 條ram 3600玩魔獸都冇問題

換左2080ti 之後條ram 3600就會reboot

電壓由1.3到1.4都試過

利申2700x x470f

AMD

btw最上面個嗰係隻碟個sn嚟

有咩用

我都係
換左ram後發現淨上到3466c14
上唔返3600c16

冇，不過我慣咗SN打晒格仔先post出嚟

屌amd 咁我換ram 黎做咩

但我你由單面b die換雙面b die16*2
係正常

呢啲S/N無乜特別

我點解決好

解決了 原來板電壓唔夠

掉佢去垃圾房
跟住而加拎埋銀包去買intel

Well said

你樓下個垃圾房係邊頭
聽日訓醒就車過去掉

無人執架喇，沖涼廁所啦

同呢條片一樣

佢話起碼要聖誕節之後先有貨

無超都出arrifacts兼炒機？

唔反佢枱要賠償？

反asus定反nvidia?

屌鳩代理啦

漢科啪啪啪

屌奶媽應該都係要rma 張卡

春呀!!!!!!!
唔知聽日會唁會寄呢

你又要？

原來全部水喉都係等緊隻xspc排。。屌

星期二先出貨 春

下星期二先出?
等到聖誕節之後啦

後日呀

我全部野reset 過乜都冇超都係玩一陣會reboot

reboot?
冇blue screen?
似底版問題多wo

宜家淨係可以睇火影同聽歌

應該可以成部拎出黎比屋企人上網

應該係 win10 1809 撞我張 evga 2070
417 driver 會炒

yes 冇blue screen 直接跳去reboot
不過兩三日前用1080ti 都冇事 唔會換卡就老母板出問題掛

漏水我就笑

咭皇就算漏水都係皇家水

我要卡呀!!!!!!!!

搵Z巴接張咭玩住先啦

我要mon呀！！！！！！

機箱得2 slot 插JJ就得

走左線先啦

有無抹乾淨金手指

邊個係菊花

有 表示浪費左成個星期六日

Pcie extension

同問

得洛托巴一個見過我

有blue screen 了 睇YouTube 都炒

都有個error code俾你 不如google下?

自己google 左了

咁就得啦

Run 完 開game照reboot
媽呀我debug 唔到

咁 即係唔要ram啦

1000$

不了
無rgb

Royal review

浪費pcie槽

我要卡呀

新年禮物

唔制呀，聖誕我要打機

有冇打過俾台妹傾下計

send左email 11號到佢地嗰邊，今日已經係第5個工作天？

email冇用
直接打電話過去炸鳩佢地

e 乜鬼，直接搵台妹問啦

會唔會戀愛了

Not that royal

好悶啊 無野買

Rog電莖椅

張膠橷

打機啦

唔好本末倒置

買RTX gpu 唔試RT 又唔試DLSS 真係白買

呢期玩RT campaign 好爽

推行張80 ti 再玩RT ULTRA 好正

明明上網話campaign 5-6小時完，但我打極都未有一半

又唔靚又唔好坐

你又好似好有道理 我一隻RT GAME都未玩過

玩咗序章，玩咗英國，依家玩緊挪威

咁暫時係得一隻啫

又未知tomb raider 幾時有patch

Metro 又要過埋農歷新年

不過講真，如果你唔係為推4k 144, 或者想試RT 或DLSS 又晨早走去入2080ti,就好明顯係有錢無地方駛

等1809正式出

為左推1440p144/165

唔好篤爆我啦屌

歪風不可長

我呢d理性消費，合理購物最唔鍾意過度消費啦

買完就搵嘢試吓機

BFV 或shadow of tomb raider 都係試2080 ti / sli 的好game

一冇哂野買個post 靜哂

sor囉

上星期六先搵Z巴買左條BFV CODE

一講RT呀 performance 就靜晒

完全無人真係用嚟認真玩

成班土豪

好似係你帶動呢個風氣....

我係買得喪，但我真係玩

BFV 一出我就狗衝咗，試埋performance drop 上嚟分享

Patch 完又係得我講改善幾多%

十個人有多買RTX,但無人講RT /DLSS

仲未出貨

仆街喇，過埋聖誕先到

又唔會
上面冇聖誕節假

FFXV preorder咗但係擺喺度完全冇玩過
再加steam千幾隻game同switch十幾隻都係
淨係掛住玩splatoon2冇心機玩其他game

應該聽日出 禮拜尾先收到
我依家都唔得閒理d水喉
諗緊下個禮拜點求婚

唔想用insider windows 搞到試唔到

點解個畫面好似希哥影緊相咁

1809出返好耐喇喎

嘩嘩嘩

邊駛

佢仲未幫我update

有啊 更新後有試過開BFV DXR打多人 但係發現
會有一個問題 就係VRAM 同RAM 會無限上升
開頭入場VRAM用7GB RAM 10GB左右 當玩耐左
就會上升好多 隻BFV 係完全打爆左RAM同VRAM
因為我得16GB RAM 同2080TI 11GB VRAM
係2個都到上限 我估落場玩會無咁明顯
轉觀看遊戲 轉幾個視角 你會見RAM同VRAM係100 100咁上
最大問題係升完唔會降 唔知佢係唔係為左性能見到乜都入晒落ram同VRAM到

呢排我主力打campaign

未試過打online

仲未寄

RMA邊有咁快

唔知我128GB RAM會唔會打得爆呢...
我今晚試

我夠想試,,,,那有時間...

先爆vram

我估我32gb 都唔會爆，除非係bug

咁要試下 BTW BF初哥 無接觸過
BFV係點玩?

射射射

係男人都識啦

aim shoot

反應慢係咪會死得好慘

行到SLI RT我實開架 問題係開唔到嘛

死完咪又一條好漢

有無限復活?

試咗單咭RT先啦

我都想佢sli RT

Online game 係

唔識玩就試咗campaign 摸吓隻game 先

收到

+1

我有試呀 試完咪唔用

你唔覺得靚同真好多咩

唔知係nv driver問題定ram問題定隻垃圾game明題
xmp改頻率上3200 玩一陣bf5會彈game, 落返2933又會玩哂成場都冇彈 但我記得之前2933都有彈過

4k ultra 都好真啦

好想快D放工

話聲你聽，新patch 4k RT Ultra 都係得4x fps

你想有5x-6x fps 建議你一係開RT low

或者resolution scale 改80%左右

我3440X1440黎

戰地好食ram性能 少少唔穩定都會出事
早前超ram 改似少少電壓 跑memtest 1000%都無事 但係玩戰地就跳game 要改翻高少少sa 1.28>1.256(彈game)>1.264(正常)

今晚返去搞搞佢 辣殺xmp

戰地好食ram性能 少少唔穩定都會出事
早前超ram 改低少少電壓 跑memtest 1000%都無事 但係玩戰地就彈game 要改翻高少少sa 1.28>1.256(彈game)>1.264(正常)

咁你自己tune 吧

不過講明RT Low 同mid 除咗反光畫質較粗糙

連反光面都會減少咗，所以建議開RT ultra

直接開RT ULTRA應該無死

參考

梗係

我依家係開RT ultra

草就拉低一格做 high, SSAO, 其他推Ultra

開埋Gsync HDR 4K@78%

流暢玩

SLI係咪開唔到RT

係

因為sli 要開DX 11 import BF1 sli profile

但開RT 要開DX12, DXR

姐係母親的抉擇

BFV 雪地 ultra 4k dx11 己經夠扯爆兩張卡

我單咭RT 打online 雪地，都唔覺好大問題喎

佢話3-5個工作天

唔知呀你試下 dx11 開SLI 果個有一邊係海果個雪地兩張都扯到90% loading

平時其他map 得 60-70% lock 120FPS既話

Btw dx11 可以開150% scale 玩 好撚清 不過有啲場150% 會kick kick 下咁

我應該訓練自己40fps 都玩到

咁就可以開4K Ultra+ RT ULTRA

依家降22% pixels 有5x-6x又係幾爽

U BITCH減價有咩好買

唔打電話

我真係唔知講咩好

師父你好黑仔喎

我啱啱先開箱 一撳個switch 就跌出黎
我係咪同Evga 相剋

橙

咁多1060礦卡賤賣
其實2手970仲有冇人要

斷斤計
換咗我部垃圾文書機張760佢

你⋯係咪做得多陰質嘢

例如拖阿婆行錯馬路，或者專摸細路

講緊我?

堂精之前啲行為

你一早天譴咗好耐啦

RMA!!!RMA!!!

第一次用evga 2080ti 瘋狂reboot
第一次用evga psu 開箱就爛

天呀

你不如做吓善事

例如買隻mon 送俾茶包

買4條not that royal ram 俾我

多謝大家祝福 我自己整好左
不過點解隔離舊膠鬆到咁都出到貨

青年疑被美國水貨火牛電斃

專家指應購有認證電器為佳

我有兩張華石970 唔知有冇人收

呢個post 連2070都歧視

我用緊1066，都係走先

垃圾RMA 2080ti

你id = 回覆

唔好咁啦
唔係要係到賣
只係想睇下個市況

義海收一張

$5一斤

嘩屌 岩岩想試RT 點知原來我未上1809

有排down

正在準備安裝 - 79%
一分鐘...

好彩你唔係8Mb

500MB垃圾PCCW

我記得我第一次裝用左成半粒鐘，唔知搞咩

利申垃圾hkbn 1000M

pccw 偽1000M
其實500M x2

@Z

我都諗住去沖個涼先 沖完應該裝好

我一早整左1809 ISO USB 洗機

食屎狗 以為psu 唔夠電所以一玩就reboot

點知換完1000w t2 都係照reboot 應該要rma了

我唔想等呀

底板定咩？

我11月尾等到宜家

板應該冇事 不過有咩方法試板 指教下

我人品比較好，暫時未試過

你個8mb真係好慘

我人品都好好 成日都係街屌柒啲大陸閪

你用緊咩底板

x470f 牙石野

牙石好野

btw 有時reboot 會要我裝games 但我去返個file location link 返又冇事

某硬件台壕巴打用緊30mb
邊個就唔講啦
不過用緊evga 2080ti ftw3 sli

部電腦咁勁……個網速咁慢………

塊x299有窿插既野都插哂
係個網速

你估遲下用5G上網行唔行得通

玩左一陣BFV

試下唔好lock fps

我宜家係用呢個SETTING

唔撚OC得...開GAME會彈

8k 兩張100% 熱到賴屎

平時係咁

岩岩玩完半個故事

水雕一套

點解唔試下上台出4G 無限plan

貴成倍 好耐以前得8M果陣試過用smartone 4G手指，我房要擺個4g router係窗邊先收爆 download都係得3000-4000kbps

放係廳收得1-2格

我們放出了關於 Anthem™的海量信息，但是有個問題玩家一直在追問，而我們卻一直無法回答：demo 到底什麼時候上線？ ！好吧，朋友們，現在我們可以回答這個問題了。首個面向大眾的 pre-launch demo 將從 2 月 1 日起面世。

我如何才可以試玩 Anthem Demo？

您只需 – 立即預購*或者加入Origin Access或EA Access.**

如果您已經預購或者已經成為上述會員，請耐心等待即可。把日曆翻到 2 月 1 日，把瑣事通通放到一邊，準備暢享 Anthem 世界的無窮魅力。

重要提示：如果在 demo 開始時您的 Origin Access 或 EA Access 會員資格失效，您就不能再暢玩 demo 了。 demo 日益臨近了，請確保您的會員資格當前有效。

請經常回來查看更多細節，了解 demo 的上線情況。

您必須年滿 18 周歲並接受 DEMO 協議方可玩試玩版遊戲。需要穩定的互聯網連接確保正常遊戲。

隨時關注我們逐漸升溫的 Anthem 訊息發布 。登錄 Anthem 通訊消息，通過電子郵件隨時了解所有最新的 Anthem 新聞、更新、幕後故事、獨家消息以及其他（包括其他 EA 新聞，產品、活動和註銷）。

在Twitter 和 Instagram上關注 Anthem。

Anthem 將於 2019 年 2 月 22 日 登錄 Xbox One、PlayStation® 4 和 PC 端。從 2 月 15 日開始即可進行試玩，僅限 Origin Access 和 EA Access 會員。 **

*適用條款與限制。詳情請見

**需遵守適用細則，限制與排除事項。

證明evga d terms 都係流流地

應該係oc 過龍

減少少oc 應該無問題

上水啦

無其他辦法架喇

卡呀

Average fps 有無70-80？

RT 正唔正？

新年啦

農曆

80度真係太熱喇

我又唔會開8k 玩

我想收聖誕禮物多啲

窗邊一隻，再駁多隻係廳

用mesh wifi
村口mesh到村尾

開心share

代表full load 會去到80 度

以你咁講，我以前風冷燒Crysis 3 MSAA 4K 燒到81+83 度其實都唔駛理啦

正啊 不過覺得有啲疾

岩呀

我要卡呀 我想上水呀

本身超到1750 會不定時彈
較返1700 乜事都無 今晚繼續摸頂

疾係DX12 問題

DX12 完咩game 唔疾

我發覺今代咭oc 要game by game 咁睇

A game 唔炒唔代表 B game 唔炒

以前10系超定咗基本上唔駛再點調

既然佢答應咗你幾多個工作天內送返嚟，就打去CS 嘈啦

今代靠運 上到2100又run到game唔彈係好好彩

我都係target 2000左右就算

你宜家超成點

睇game

BFV 1950-2000左右

求穩，唔求好勁就算，唔想浪費時間tune

溫度唔係一個問題

我BFV穩定無彈就2040
今晚諗緊張主副卡掉轉
宜家主係A11G 副係O11G

調轉有機會要重裝driver

我試過

長期80度

試下先 你主係A定O

有鵰買

唔知day 巴點裝

我無研究

平wor

好多日啦

我要水屌呀

仲有呢隻攤左好多日都冇人買，唔知咩事

大家對呢一張有咩睇法？
唔係太貴，而且散熱都好似okay

索太，不了

奇怪冇人買

平時唔扶呀婆過馬路，收到可能甩左隻雕

聖誕有機打

絕配

祼卡

幾時到？

要買就一早買咗啦

突然間覺得我張rog好抵玩

等個陣你咪又叫晒春

等得值呀 吹咩

無人吹

你慢慢J

冇一張2080ti係抵玩

都係

勁唔到2080 30%，但價錢高50%

話2080ti抵玩既一定係痴線佬

50% 都講少咗

誇起上嚟5400（2080腎虧版）vs 14999
（2080 ti ROG)
幾乎一開三

所以我個陣諗2080 SLI係無錯

SLI 太唔可靠

你出一張2080ti 好過

問題你駛得起，無理由唔叫你買2080 ti sli

發哥買嘢講最高效能嘛，要睇性價比架咩？

我諗過我3年先豪一次大升級
所以覺得無問題先衝兩張

點解？？

100%

正常2080 ti 正價9400

對比普通2080咁咪1.5倍左右

如果用最extreme 的case 計14999 行貨ROG

對比腎虧版2080 $5400就2.7x倍

hi 開心使用中

😛連原裝座，為左隻敗家眼？

係，唯一要屌既係底座+500但唔撚齊料

好羡慕

我一行一水 平均價12000

三張行都係12999點睇

都唔係ROG
牙石萬歲

SLI 唔駛計bang for the buck

輸晒

US$ 1 應該買0.05 fps左右

算啦 我同你都SLI 2080TI 坑都入左 無得講性價比架啦

呢個世界係需要有你呢d戇鳩大豪客存在

由買4k 144 開始就無性價比可言

做咩姐你

我放唔落21:9 34吋

我想買多隻芒都無地方

咁呀 我地交換囉

可以當飯食

買左2張2080ti未

我打lol 夠推了

都話放唔落囉

如果2080ti可以當飯食 我估我可以食一世

ASUS ROG THOR 1200W Power Supply review

轉驚la diu

好彩當唔到飯食

我蝕d, 用我朋友張570+ $50 換你張1080 ti 喇

我用張980ti加ek9代同你換喇
9代lol勁過10代

尋晚沖涼個陣諗過

不如砌多部ryzen 機

SSD 我有多隻1Tb 的 三叔
Ram 我有多兩條 3600 b die

基本上買粒2600
底板
Gpu
火牛
機箱
就夠料起機

等zen2

呢個真

其實我想過手癮砌機

但好似咁是但買又一皮

梗係砌部AMD Yes 屌打你部垃圾Intel

Zen+難
Zen2一定會

請指教

點砌Zen+ 打機勁過7820x

屌打喎

多唔過20% 都唔算屌打掛？

2019的U 屌打 2017的U?

Zen+無可能啦
得32lane （好似係咁串
7820x好似唔止
Sli已輸左

Intel就算玩到多核
單核都keep到上5ghz
Amd要睇zen2係咪做到食埋單核
但據以往一定係吹水大會

Lane 對fps 唔大影響

7820x 得28 條咋嘛

我係講打機性能咋

但你行到16+8
2700x係8+8炸
M7說明書講
咁gpu都屎左

都話實測8+8 vs 16+16 都係影響好細

我唔要膠 我要聖誕禮物

Titan RTX 有貨啦

屌，運定套水冷上嚟先

金卡

買Titan RTX 嚟打機應該會俾雷劈

Battlefield V 單咭穩行2000mhz+

CPU GPU 打成個鐘係50度左右，好爽

香港點官方買rtx titan

集運

兩皮嘢集到香港打開變咗：

水冷真好

上水用咗成皮

唔涼就慘

開風扇直吹做唔做到呢個效果

唔可能

我開埋冷氣加風扇直吹都唔得

單卡好涼

再見了,聖劍

你有卡做乜唔買ek block

點解？有朋友接聖劍？

其實我已經買左block,但係唔知點解狗衝左

咁夜仲唔訓

有錢就任性

那有錢

2張水屌la diu

我日日3點先訓

水屌都係用EK block

唔買個外置DAP

用緊無線headset

問吓Z巴用咗DAP有咩唔同

cut 單啦

係房閂門打機聽歌音場勁左好多, 分析力係強左聽得出, 低音下潛左好多 @ sound bar

隻GSP600 係同DAC一齊新用所以比唔到有DAC同無DAC既意見
不過打BFV較做3D耳機mode 好撚正D定位同聲

cut左了，都係自己換算

冷靜D好

訓覺

有樣係野比sound card方便

如果你日常speaker同headset都會用既話正常creative個 control panel 係有個制比你switch speaker / headset 出聲

我用sound card果陣switch 左之後本身開住果D software (eg: discord) game會唔識轉去新output無哂聲要重開D software好煩 , 或者switch左先開software / game

宜家用USB DAC 任switch 都識出到聲

同埋pc sound card出Dolby digital / DTS解碼有時後置兩個 L/R speaker會同前面掉轉左出聲 on99

仆街訓唔著

royal級ram正都到咗

早啊

正都開幾銀

等睇2500up

張相見唔到3200c14
搵油耳訂算

沒靚仔timing
3000c15/16 3200c16 3600c18

油耳嗰邊張大雕2080ti返左貨
水冷版指日可待

不過3200c14要成2430
信仰不足

我都估到個價 hk西價

新蛋都唔係平幾多

有咩效果？

悶死 又要返工

好似幾靚

Z170 行到9900K
但係Z170既供電 一超9900K應該會收皮

Tuf?
硬件果邊有巴打用緊
好撚大隻
同r6差唔多大

唔係一早講左可以咁玩咩

一早改左用到 8/9代CPU
但係z170用6核其實都好盡
上8核應該得返rog m8i 勉強頂到

ASrock z170 oc formula top型號黎 勁過唔少Z390

聖劍回歸

恭喜你聖誕前收到

終於可以上水，等newegg聖誕減價買埋32gb ram就收山

但係睇產品資料又冇新卡SN，係原卡整好左，定係未update

係啊 叫做TUF GT501
不過我都係鐘意隻敗家眼

淘寶yy d定制都幾貴 新蛋買會唔會好d

YY線100%fit你機箱同板 唔會有一大堆線要塞
嫌貴就newegg買啦 不過冇咁好睇

連長度都fit到爆？

係

同佢傾左你用咩箱d 野點效再定制 好似係

傾緊 捻緊玩唔玩鍍銀線好

Asrock由6代intel開始做好左好多
到8代板仲玩到鎖9900k去5ghz
老老豆豆真係平到笑

隻水屌呢

鍍銀你個箱後面夠厚先好用 ，因為唔太屈得好硬 除非你摺埋佢不過你摺完唔會變返直咁靚，
鍍銀你叫佢每組線加埋內置線梳比你 ，靚好多

銀

膠

同包網果d咁似既

銀線 硬挖挖反光架喎

銀線唔玩透明皮等於冇咗靈魂

但透明有d7

我知 耳機果隻嘛 但就咁睇你d相無咩分別

你部機係藝術品黎

newegg 2080 有冇可能跌破5000

難d

5400都好抵

港行$5699送game算係咁

咁你買左未

今日鳩行灣電見有inno 5600左右送BFV

茶包買咗其他嘢無錢換20系喇

賣左張卡佢
我收個g12 + x42

等埋聖誕唔減入港行算

港行同newegg 同價
入港行把喇

你個名咩料

師承堂精

其實可以

因為我有俾埋原裝個風扇佢

但應該會好熱

你覆得唔合時搞到我quote錯

聖誕唔係好大機會減咩

我又唔急用

唔係

傳心教
要加入？

聖誕同新出既野會有掛鈎？
第一次聽

cancel左

R6E 同7820X到左
兩樣ebay買仲平過買一粒9900K
成功點亮左

邊度買咁抵？

Ebay 二手？

點亮？ 亲，你去撚錯論壇喎

Ebay 粒U 用左eBay discount 最後270USD 全新 保到2021

睇左eBay 成個幾月

如果係新u 真係好抵

改返
係成功撻著

我見盒面intel 張seal sticker 未開
我估係全新
著到就收貨

用咩heatsink?

唔開蓋好難超

用呢個
Direct die contact

咁勇猛

好大膽

係唔係撞一撞就玩完

我怕我上螺絲大力咗都會壓碎粒die

der8auer 走去磨薄9900k粒die都無事
應該得掛
我都係用普通EK冷頭, 小心扭應該OK既

聽日可以拎

彎刀

襯得起彎刀呢個稱號既人只得一個

幾時收養我
我好平

會整壞野，不了

好想買R6E....

擺左O11G做主卡 穩跑BFV

買我啦

你連粒7940賣俾我 我俾個機會你去買新野

又想試邪門嘢

唔試590肥仔?

700同2000

不如試vega 64

我有張擺左係度封緊塵

590 定64？

買啦
配gen 9 skylake-x refresh

梗係64 閒置左2-3個月 連BARROW BLOCK

上咗水無得玩

我望過7980XE普遍外國都係比較貴
EBAY同AMAZON既R6E要平既話 通常唔齊件
好頭痕

我有留原裝散熱

我幫朋友砌呢部：

佢張570怕佢玩唔耐

但好似無乜咭好升

580勁唔到幾多

590又太貴

64 佢牛又唔夠力

咁慘....

佢玩開 PS4

所以7740x+570已經好正

會唔會諗R6A?
R6A 應該有齊件既2手
雖然得4條ram dimm 但係好超好多

唔諗啦...我宜家X99都8條16

high core count好似12定14核最抵玩 (1100US定1200US)
18核太難超了

大升級 佢用緊咩月球

慣性一步到位係會同銀包過唔去

Samsung tv

咁佢玩咩GAME...

AC ORIGINS

好撚大咬

但係如果你揀12/14核, 個差價夠你買全新R6E了...

邊度大咬啊...我部NB都無問題啦

我咪 14核 8k + R6E 5k

相對的

570 玩mid-high 1080p 都 full load

差啲咩先 塊R5e 我除左塊 Dimm2 無用過佢其他野

其他配件好似都係wifi 接收器 ， display 支架， dimm2風扇架， MB供電風扇架， 貼紙，rog usb

我明啊...我睇LINUS大神都話7980XE同9980XE 基本上係95%一樣
好懷疑INTEL出9980XE有咩陰謀
7920X 港行8600 新蛋 7815
7940X 港行11500 新蛋 8821
7960X 港行13600 新蛋10939

都唔知邊粒岩我用

CRYORIG快睿C7 全銅石墨烯限量版

R5E
個支架用唔到啦
其實係塊DIMM2同WIFI 係最重要

我哥塊
得板+盒only, wifi天線都要自己買
好在我有排都未用到802.11ad 唔理佢先

打錯r5e

dimm2 先係我最想用既功能

唔用dimm2?

鯊魚

拎走一支扮獨角獸

垃圾A11G

我唔用dimm2 無比我都無相干

我反而想睇下7820x 超完比5960x打機會好幾多 (而家downgrade返1080ti)
oc clock speed 高10%左右, ram可以推高D頻率, 加埋同頻性能再多10-15%
如果打孖2080ti更加要D新既既架構發揮佢

送都唔要

R6e 個m2 位散唔到熱喎 膠黎

我宜家咪係5960+2張2080ti

垃圾卡

所以dimm2太重要了

到手未？

_960X _940X _920X _900X
點簡好

我自己會限住買u 1皮內

_960X 多左少少

7960 囉 粒9900x 好熱， 9960x 唔敢想像

有咩係唔熱 好驚簡錯

Bios stock 55度 風冷 會唔會係咁先

我宜家有個360一體水 唔知壓到幾多

感覺上唔值俾多幾千

Average加8-13% fps,但俾double 錢

老王係無性價比可言

我投降

我唔夠royal

IN WIN 307

加埋g.skill royal，女人機

最衰係MID TOWER 又唔出黑色

寧願佢整好infinity個風道設計

805? 係靚不過唔實用

yes
個front panel真係唔錯
不過散熱垃圾 不了

前面同頂部好似都係密封

過多幾年唔洗買mon

直接係個機箱投射

技奸

牙石都出事

但 GIGABYTE 的技術團隊曾多次以 GIGABYTE 為硬體公司、並不專精軟體為由，要求該實驗室提供更詳細的技術資料，更在7月說該公司的產品經理及工程師認為 GIGABYTE 的產品並未受到相關漏洞的影響。

牙石起碼都fix到一個

好想買野呀

不了太弱

上置牛箱不了

無pcie位呀

4.5G點都壓到

咁16/14/12/10核 買邊隻好呢...

好正

勁過你堆垃圾鵰喎

送粒cpu俾我

不了

又話要買野又叫人送

咪答左你 新咪9940x 舊咪7960x

點解新係4 舊既係6

Z巴你都買勁機送弱網絡啦

平呀嘛 你要fing錢咪 9980xe 囉 有咩好諗

我唔係堂巴啊 我無錢買9980XE

Sor 係不嬲用開

之前邊個巴打話買Titan RTX?

我fing左三張2080ti炸
加埋都係3萬多dd

買一張荷包痛一次 你講到咁輕鬆

Fing左三張2080ti先夠買一張titan trx
我係窮撚

一定唔係我同你

長痛不如短痛
即日買晒三張

有條友話買2080ti

結果買隻mouse

仆佢個街仲要係razer

佢話買Titian 架

咁你宜家係用緊咩

你條nv撚到未？

「都係」

你部腦都六七皮啦

包養我

屌佢成個禮拜先出貨

落邪都買個ek 垃圾rad啦

出左啦，我要白色！！

茶包隻mon 出咗貨一整日，順豐班仆街都未取件

包埋me

可能一晚屌你三次屎忽喎

你係頂得順吖，定享受先？

跟隊

成班呃屎忽屌

正經Titan RTX 就無人買

張金卡真係比2080TI更唔值 點敗得落手啊

我唔信成個台無一個人買

呢度枉稱瘋狂購物區呀

最瘋狂個個買左兩張之後換兩張 仲邊會再買

你都收左手

仲有個痴線佬賣龍換一對眼

cls

屌，好撚有錢
好葡萄……你地係咪搵十幾萬一個月

我有苦衷

軟管 驚咩

唔關上水事

要整就搵day 巴又得

俾錢搵人整又得

Day巴手工好人又有型，仲可以格劍

Day 巴真係超好人

手藝又勁

又靚仔有型

一體水呀

不如出年先出啦

你上水點都好過一體水啦

好想拎卡呀 但係ot緊

佢早返啲出可能會揀一過水

Rma

Holy shit
Tera都花mon

Rog ?

想問下係咪大部分人都係newegg買2080?
行貴成千蚊

好早期之前newegg 有 廢柴版2080 5000$

5400

400 coupon

林巴你今年都ok 黑

彎鐵
壞芒
花gpu

我同林巴鬥黑

今年堂精都勁

直抽cpu
15分鐘極速爆玻璃

但係咪正路都買oc版，想買asus rog dual fan
我見oc版多啲mhz,除咗依個有咩大分別

花少少 無事 而家又用到
可能比佢抖左幾日 佢唔慣

盡快RMA啦

忽然好想買兩張Titan 上水

禁啦 集運好快姐

收咗兩條xpg dazzle 3000c16
屌你老母用amd連2866都上唔到
好彩我收俾煙條用

錢唔係問題

但要集運，買Block 再上水

呢期我有錢但無時間

買住卡先 買得黎 ek block 差唔多出

遂樣黎

咁不如幾個月後一次過，呢期好忙

屌，聽日去買隻IWC 開心吓先

Titan 好少貨架咋

呢期無時間換件住

我一忙就忙幾個月，飛機都唔得閒打個隻

反正只係想駛錢，買錶好似幾好

一係買隻 phantom speaker

屌吖，換車先

咩都唔買住

我諗左好耐都未買隻16523

金色不了

黑金

嗚呀，定買磚好呀

最後轉左直運 星期日有得玩

你估要整幾耐？

Btw 茶包隻mon都郁

買左啲立雜野

未諗到買乜

呢鑊應該杰

我估會屈閪晒d管唔夠用

剩係買左彎頭，管對管90度冇買
我份人又煩 屈歪少少都應該會扔

Stand 好用

管可以香港買到掛

想問下如果budget 有限應該買rog 2070好啲定evga 2080虧版？

budget有限仲買乜野rog

最多咪直運 一兩日到

你覺得rog 2070 有無普通2070 110%咁勁？ 我估105% 啦

咁你又覺得腎虧2080會唔會弱過普通2080 10%？我估95%啦

你再睇睇2070 同2080 相差幾多%？

咁2070 rog都係5千幾 仲頂得住 6000budget

留名跟進

我就唔會5千幾買2070

2080 輕鬆KO oc咗的2070啦

好的 唔該曬各位

無時間搞

其實唔係用好多錢

兩張2080ti 連block 放到16000

咁兩張Titan 40000，Block 4000好未？

換埋隻牛2000

剩用30000左右啫

問題係無咁好精神搵集運，搶Block， 換水，換火牛，裝過software

你兩張2080TI連BLOCK我有性趣啊

你咁導我

有Day巴專業代購，代上水服務嘛

我最鐘意日行一善

佢肯我都唔好意思搞佢啦

同埋約人交收電腦都要時間架

呢期我工作忙，搞唔到咁多嘢

3皮買average 8-13% performance

我怕雷劈呀

就咁睇又真係好唔抵玩

有義海O11G

邊度有

呢度啲人越嚟越痴線,sli完都算，玩唔夠一個月又買過2張

你囉

隻隻game有20% 都仲有得諗

唔會啦 我俾我部1950X用炸

最新排行榜：
1.發巴
2.Z巴
3.膠巴

咩排行榜黎....

TO膠爸 Z巴

戇鳩仔排行

好彩頭3都係我地

無卡用
奇怪在 打機時無事 一熄game就出事
聽日試下降降頻

我1080p 144 ,2k 144, 21:9 100hz , 4k 144都玩過哂 4k係最好J

你試吓唔oc 有無先啦

呢個唔知,但好老實 要花一早花左 唔會等到而家

我唔知點解好迷21:9

有新野玩

其實都唔知買嚟有咩用，正正經經買張枱仲好

你011g超到幾多?

屋企細買唔到靚枱

2100
有時會跳上2145

A11黎

電櫈

好難唔出artifacts

聽日唔超算

我011g oc scan話+140
我未摸頂

其實我估超memory出事

唔好超mem 我次次一超mem就有問題

Mem clock 我+200 變7200

正常個數係一半

雙卡2025

其實唔難

但我要瞓覺

EK水冷BLOCK邊位巴打買??

唔明

我買過EK BLOCK 咁點？

幫你買個位巴打

我宜家雙卡2130 未知穩唔穩

雙卡2130 你超到boost 1930? + 150?

140

boost寫1770 正式跑佢上到2130
我用asus gputweak

你記得O11g 張野原本出廠得1670 定1680

你+140 同原本1750我 +60 無分別

我boost 1860

唔知有冇錯 手機版開唔到官網

陣間影埋個software數值俾你睇

自己去官網訂架

OK CAP黎睇下

有人超級義海幾套野

物品編號：01

數量：1

物品名稱：i9散機

底價：HK$10000

每口叫價：HK$100或其倍數

保養：有單(購入日期：2018年06月13日)、有保養。

包含的配件：
1. Intel® Core™ i9-7900X x 1
2. ASUS ROG RAMPAGE VI EXTREME x 1
3. Genome ROG Certified Edition GAMER STORM CASES x 1
4. SilverStone ST1500-TI PSU x 1
5. SSD 960 PRO NVMe M.2 2TB x 3 (購入日期：2018年04月09日)

交收方式/地點/期限：上門自取 / 黃竹坑 / 2019年01月01日或之前

=================================================================

物品編號：02

數量：1

物品名稱：Corsair VENGEANCE® (BLUE) LED 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHZ x 4

底價：HK$8000

每口叫價：HK$100或其倍數

保養：有單(購入日期：2018年06月06日)、有保養。

包含的配件：
1. Corsair VENGEANCE® (BLUE) LED 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHZ x 4

交收方式/地點/期限：面交 / MTR (黃竹坑) / 2019年01月01日或之前

=================================================================

物品編號：03

數量：1

物品名稱：Gigabyte GeForce RTX™ 2080 Ti GAMING OC x 2

底價：HK$15000

每口叫價：HK$100或其倍數

保養：有單(購入日期：2018年10月30日)、有保養。

包含的配件：
1. Gigabyte GeForce RTX™ 2080 Ti GAMING OC x 2
2. NVIDIA NVLink Bridge x 1

交收方式/地點/期限：面交 / MTR (黃竹坑) / 2019年01月01日或之前

=================================================================

物品編號：04

數量：1

物品名稱：ASUS TURBO-RTX2080TI-11G x 2

底價：HK$15000

每口叫價：HK$100或其倍數

保養：有單(購入日期：2018年11月21日)、有保養。

包含的配件：
1. ASUS TURBO-RTX2080TI-11G x 2
2. ASUS NVLink Bridge x 1

交收方式/地點/期限：面交 / MTR (黃竹坑) / 2019年01月01日或之前

=================================================================

＊全部不能拆售，謝謝＊

@發巴

底價：HK$10000
保養：有單(購入日期：2018年06月13日)、有保養。

包含的配件：
1. Intel® Core™ i9-7900X x 1
2. ASUS ROG RAMPAGE VI EXTREME x 1
3. Genome ROG Certified Edition GAMER STORM CASES x 1
4. SilverStone ST1500-TI PSU x 1
5. SSD 960 PRO NVMe M.2 2TB x 3 (購入日期：2018年04月09日)

bid 啦發巴 1皮野有7900x , R6E仲有3條 960PRO 2TB #
仲有ROG case, SS 1500W 擺埋一邊#xm

Item 1 已經BID到12000

個樓主係之前10000$賣PG27UQ 行貨果條友

但粒7900X好似好雞肋

是但跑左一轉ACO

我試下先 俾個頂我 唔係好知呢D加埋幾錢
我淨係知隻牛好廢

無樣吸引
不了

7900x newegg 7200$
R6E 行 $5100
960PRO 2TB 我記得當時出果陣一手係8000幾蚊條

出左一次價啦 呢排有D忙 Z巴幫我得閒留意下

佢25號23:00先完你到時先BID都未遲

求其落一口炸

佢ITEM1如果岩洗我覺得15000-16000都值

計返大約2手價, 7900x 5000$, R6E 3500 - 4000$, 3條960PRO 每條2000$ ~ 2500$+

我岩洗啊
係個箱同牛唔岩

960PRO 咁多條之後可以賣咁1,2條走

我用得著

收工試完再花mon係咪要rma
無卡用

同堂清收住卡后元下

應該關你走線事

以後都係唔走線
我叫緊膠巴買張titan rtx比我

rma

借張xc黎用下

尋晚個種聖誕樹式花mon都應該無得走

問堂清 借咗畀我沒卡用

我？

你張彎鐵去咗邊？

賣左了

Amazon 唔知點玩RMA

又嚟CS地獄

Amazon cs好過newegg好多
係個運費on9
佢包底 淨低自己出

你又可以體驗下amazon cs

你堅黑

19年洗心革面，咪再推阿婆出馬路同搶細路包維他奶喇

一睇就知我日日殺人放火

你個mon rma 到而家仲未有消息？

關我咩事

快啲買

聖誕禮物

未 要return完兩個星期 姐係25號

膠巴張2080ti 咩model

啱model 嘅 你買titan 我義海幫你收一張連橋

Asus 2080ti dual o11c
Asus 2080ti dual a11

無時間搞啦

你發唔發覺你每次未買之前d台詞都係咁上下

咁上下啦

我排左 你跟我尾啦

你都要排咩 買新啦唔好同窮人爭野

如果買到EPC 個SET 7900X 咁我部1950X就可以擺公司 跟住部5960X+膠爸個兩張2080TI擺係細佬房

想做你細佬 有無得上契

好似幾抵玩

邊個要玩到extreme咁勁

呢個post既痴線佬

我細佬成日唔係香港 所以都係擺多

9900k 配M11E 好正路喎

幾抵咁喎

可惜9900k pcie lane 太少

買買買 不過呢塊M11E 唔夠M11F靚

9900k 4200
M11e 4600
兩條 adata 1600$

未免靚太多

得extreme 先獨有既dimm2

我都覺 呢個feel好似無裝甲裸體咁 m11f高科技感